買xs定11pro好？係咪好多人同我一樣煩緊呢樣野

想知914機場仲有無

日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

買咩好

希望Trade in價高啲
利申XR

出咗啦，好低

可能響鋪頭問會高啲？

咁一定。佢xs都係值3750最高價。
但出門應該有6k掛

有無錢？